美眾議員恩格爾：美國與香港人站在一起

佢係dem